藥房入

做緊小批發，今日第一次落旺角，walk in 好多間得一間似係有意慾，其他連卡片都唔攞，想問行內規則，同一般你地點入貨

問下唔洗起桿嘅